# kazusa_box / script

## 概要
放送中にちょっと使うような小さいスクリプト置き場

## 使い方

### rand\_csv

rubyスクリプト  

キャラクターのデータを表すcsvファイルが必要  

|    | id | name   | title  | count            |
|:---|---:|:------ |:------ |-----------------:|
|概要|連番|キャラ名|作品名  |使用回数(放送内で)|

```csv
id,name,title,count
1,名護啓介,仮面ライダーキバ,0
2,檀黎斗,仮面ライダーエグゼイド,0
```

コマンドラインで
```shell
$ ruby rand_csv.rb {csvのファイルパス}
```

`{csvのファイルパス}`は任意  
何も引数がなければ、デフォルトで`sht_character.csv`を読み込む
